陳雲：關於維繫香港自由鬥士的兵源和戰鬥力、持久力的問題。

陳雲：關於維繫香港自由鬥士（Hong Kong Freedom Fighters）的兵源和戰鬥力、持久力的問題。我想大家重溫一次光復香港戰役（Liberate Hong Kong）的政治定性、戰略定位及戰術。
一、政治定性：香港這次鬥爭，是全世界反中共、反法西斯、反政府監控人民的前線鬥爭，具有解放香港及解放世界的重大意義。全世界的人都應該支援香港人這場戰役。
二、戰略定位：這是人民戰爭，也是持久戰。愛護香港自由與憲政的香港人，不分階級、性別、年齡、族裔及地區，都應該投入這場有關香港生死存亡的戰役。投入的方法，各自按照自己的專長、財力和地區而定，即使不參與的市民，也要在必須的時候贊助、掩護及協助香港自由鬥士。
三、戰術：流水社運，游擊戰。無名無姓、無領袖、無大台、無佔領、無陣地，得到戰略目標之後便解散再來，前仆後繼，直至得到戰果為止。
四、戰果：香港普選，憲政民主，完全自治（與香港獨立一樣），不到此戰果，我們誓不罷休。普選之後的立法會必須通過法例或令到行政長官發告行政命令，取消撿控是次香港解放鬥爭的所有被捕平民，立即無條件釋放獄中所有香港自由鬥士（包括佔中五子、梁天琦及其他鬥士），給予充足之名譽恢復、就業安排、退休安排及金錢補償。另外依法逮捕是次自由鬥爭觸犯政府官員守則及警察守則之官員，懲罰協助政府虐待自由鬥士之公私法團。
（拜託各位協助廣傳，傳閱可以，口傳可以。使愈來愈多人知道和理解。必須持續宣傳，才可以變成人民戰爭的。）

Push

push

pish

〔突發〕TELEGRAM 安全使用方法

正個皮先

推

( Show Blocked User - SiYin- )

屌你老母 推陳雲一定Block

寫得幾好

挑，夠薑扑哂全世界

國師好野

用頭三個point引去第四個point嘅所謂自治。但條陷家剷成日將自治spin去呃人嘅永續基本法度

有人咁都睇唔撚到，所以真係唔應該再share陳雲嘅文

國屍HATER、有私怨
都推

佢講緊d 我地一早做緊／想做既野，以為有咩實則高見可以突破依家既樽頸位

反正陳雲講咩嗰啲 hater 就係反射式反對，你咁厲害就出篇文黎駁斥返佢嗰幾點，而唔係一日到黑係度spin 逢陳雲必反嘅意識形態

咩“反射式反對”？
屈得就屈，上面嘅論點就選擇性失明

應唔應該share 一篇文係睇內容而定，而非因人廢言。即使篇嘢張超雄寫嘅佢講得有理都應該照推，而唔係玩針對，話「真係唔應該再share 某某嘅文章」，咁姐係話同一番說話楊岳橋講就得，陳雲講就唔得？你呢句就足以顯示你係針對個發言人而批評

你呢種就叫雙重標準

上面咪講咗內容有乜問題囉，選擇性失明之後再老屈人因人廢言。你屈夠未？

笑左，當年佢有份屌鳩梁天琦，扮咩好人

你所講嘅係「P1 ~ P3 -> P4 -> 永續」，而「永續基本法=問題」

而家佢成個P4就係講緊香港普選，憲政民主同完全自治，呢個亦都係我地成班手足係出面搏哂命去爭取嘅嘢黎，何錯之有？以上三點係最終目標，永續基本法只係其中一個手段，你係要覺得要有人死嘅方法先啱數嘅話我都管唔著。P4提呢個終極目標，一隻字都無講過永續，而你一見到陳雲個名就上哂身話又呃人永續又盛，你係有幻覺定盲？

呢篇嘢從頭到尾都無講過永續，呢度提永續嘅只有你一個，仲叫人玩針對叫人逢陳雲都咪share，你呢啲唔係因人廢言係乜嘢？永續嘅問題係邊度你又有提出黎？定還是你本來就反對香港人去擁有P4入面所講嘅權利？

陳雲不嬲所講嘅所謂自治，就係問一個完全唔守約嘅中國去永瀆基本法

有晒track record仲要老屈人因人廢言到幾時？

你嘅 point 除咗屈人地老屈你就無第二個？

基本法唔係只同中國有關，而係一份關係到香港主權同國際上有別於中國嘅特殊地位嘅憲法。香港嘅國際地位，實際上係由現時嘅「美港關係法」中視香港為中國以外嘅獨立關稅區而維持。而呢條美國本土嘅法例係以中英聯合聲明為基礎，要香港有高度嘅自治下先至會維持呢個獨立關稅區效力。基本法一失效，美港關係法就可以收皮，所以提倡永續唔係要將香港賣俾強蟈，而係要維持香港嘅國際影響力同地位

中共不守約係人所共知嘅事，永續咗2047之後香港仍然繼續發達，2047都無永續嘅就主權懸空，台灣有南京條約正本，英國亦有權收返界限街以南，中共亦會死咬唔放，到時就一係中共全面接管，一係就打仗

佢係有提倡永續無錯，無人話佢無講過。但呢篇文唔係講緊永續，而係講緊我地香港人 fight for 嘅最終結果。人地係成篇文入面無講嘅嘢就夾硬入人地把口，係度玩針對，因為係陳雲就一定係講緊永續，因為係陳雲所最好咪再 share ，而家你就係嗰個因人廢言撚，自己玩針對就人地屈你，對自己行為視若無睹，仲好意思扮受害人嗌冤枉，雙重標準撚

因為你的確係老屈我
而且我有指出陳雲嘅所謂自治就係永瀆基本法。我邊度講錯？

你呢度係用基本法去偷換聯合聲明。係聯合聲明出問題先會影片美港關係法，而唔係基本法。

永瀆的話中國一樣可以反口。只有脫離中國先令中國難以再插手香港。

陳雲本身就係不斷講自治就係佢個永瀆基本法。你自己不斷對此選擇性失明之後就老屈人因人廢言。

你對人玩針對唔叫因人廢言叫咩？你話我知

話反口嘅話即使你做到所謂嘅脫離佢一樣可以反口，咁你提倡嘅脫離同佢提嘅永續有咩分別？

基本法係由中英聯合聲明而產生嘅香港憲法，基本法就香港係中英聯合聲明係憲政上嘅執行約章。中共唔守中英聯合聲明就主權懸空，英國可收回界限街以南，新界就由中華民國同中共自己爭，而家攬炒巴就有一條戰線係呢方面著手

中共能否插手香港事務，重點在盤據於社會上層嘅利益集團，即權貴嘅決策。人大釋法係可以由終審法院拒絕執行，雙非人居港權莊豐源案就係一例。呢個基本法嘅五十年期限係會令主權不確定，所以每個高官都係喺度賣港，等2047之後不幸被中共全面接管嘅時候有後路可走，所以你見到所有嘅政策都係將利益輸送俾大陸，永續咗基本法，就首先破咗呢個不確定性，然後再以修憲方式補返原基本法嘅漏洞，將香港隔係中國之外

陳雲無錯係永續嘅提倡者，而你嘅問題就係將「陳雲」同「永續」打上咗等號，所以佢論講啲咩，即使係講緊我地香港人最終嘅香港建國目標，你都只會當佢係講緊永續

我講任何嘢都係對住內容黎講，佢呢篇文無提過就唔能夠夾硬話佢有，而你就因為講嘅人係陳雲，所以就武斷地將你所反對嘅永續塞入人地把口再叫人咪share，呢啲都係事實

拎晒理據佢所講嘅有咩問題，都叫因人廢言？你咁唔係老屈唔係選擇性失明係乜？

香港脫離到中國的話，中國到時就唔係“反口”，而係入侵他國，咁就全世界都可以出兵打駕佢。但永瀆基本法就會變成中國內政。

中國可唔可以，或有幾難插手香港事務，同香港主權係唔係under中國大有關係。

我講任何嘢都係跟據佢個內容嚟講。陳雲唔止“提”過永瀆咁簡單。而係不斷用所謂的“實然主權”同“獨立”偷換。亦用“永瀆基本法”去陳述佢嘅自治主張。基於條友成日都偷換。將佢講嘅“自治”by context睇為佢嘅永瀆基本法。唔係其他人嘅問題。所以唔係我武斷。唔好不斷玩選擇性失明之後老屈人

你而家呢啲就姑且都可以對你嘅提倡叫做俾咗理據，起碼你係對住個內容黎講

香港即使所謂脫離咗中國，其他國家一樣可以唔出兵。出唔出兵係由外國係呢度嘅利益而決定，而唔係香港歸唔歸中國。香港有外國僑民受威脅，外國一樣可以出兵，唔使攞牌。香港有油田，外國一樣可以出兵，仲會無啦啦多咗啲唔知係邊度黎嘅大殺傷力武器。香港無論係何種狀態，只要有利可圖，就會有人肯出手

而你對呢篇文章嘅反應就唔係，你嘅邏輯係「自治+陳雲=永續->呼籲罷share」，你第一句就「呢條友係spin 去永續」，因為個post 係陳雲出，而唔係其他人，所以你就將文章入面無提到而你又反對嘅永續攝入去，篇文無寫都當寫咗，你呢啲唔叫老屈又叫乜嘢？自己係度懶係受害者話自己俾人屈又做返同樣嘅嘢，你呢啲唔叫雙重標準又叫咩？

篇文由頭到尾都無寫到永續，你可以認為佢又想講同一番說話，但無寫就係無寫，你一個武斷嘅諸心論就夾硬掛個牌上去叫人唔使再share，唔係因人（陳雲）而廢言（篇文）係咩？呢度只係講咗自治，而你就用你對陳雲嘅認知黎套你認為佢講嘅自治嘅意思入去再用以諸伐，而唔係就呢個香港人一路共同努力嘅目標黎回應。你的確係因人廢言，而且雙重標準

咩叫“姑且”？前面一直都有畀理據，只係你不斷選擇性失明。

其他國家“可以”唔出兵。但其他國家出兵的話個理據遠比香港仲係中國一部分強得多。因為中國咁做係入侵別國。最少應該盡量增加中國入侵香港嘅成本，而永瀆基本法做唔到。

唔係我“攝入去”，而係陳雲自己對“自治”呢個term嘅定義同其他人唔同，佢自己屈咗佢個定義出嚟。其他人如果用通用定義，就會中伏。你對呢點選擇性失明夠未？所以話你係老屈我因人廢言，無話錯你啦。

前面一路你都係指住陳雲做重點，而從來無講過呢篇文章除咗係陳雲寫嘅之外有任何問題。而且你承認你對「自治」呢個字嘅解讀係有陳雲因素包含係度，姐係個個人用嘅文字都可以用常理黎理解，唯獨係陳雲嘅文字就唔得，要特別處理

呢個就係標準嘅「因人廢言」

我唔知你對「因人廢言」有咩獨特嘅定義，反正就係我呢啲只用通用定義嘅人唔會理解到

傳

點解斷章取義
少咗最尾嗰段

#20已經講咗篇文咩問題啦。你用選擇性失明老屈夠我因人廢言未？

你又偷換夠未？係陳雲佢自己對“自治”呢兩個字有佢自己嘅定義，唔係我對呢兩個字有自己定義。佢自己有其他定義，問題唔喺我身上。呢個就係你標準嘅選擇性失明老屈。

你話老屈就老屈啦下，反正對你而言用詞嘅定義可以因人而異，人地講咩都可以俾你偷換成另一個概念黎屈返轉頭，雙重標準

佢自己對呢兩個字有佢自己嘅定義，但普通人用通用定義，點解唔係會畀佢跣到？

如人格、動機、態度、地位、階級或處境等，作為駁斥對方或支持己方論證的理據

我係因為佢對“自治”呢兩個字，佢有佢一向自己嘅定義，而反對佢所講。而唔係“人格、動機、態度、地位、階級或處境”，話你老屈我因人廢言有乜錯？你老屈夠未？

你打咩稻草人？
佢自己有自己一個定義，唔係我。你老屈夠未？

我邊度偷換？邊度雙重標準？你又老屈
陳雲自己有另一個定義，你就老屈成我偷換

從你容許以兩套定義黎看待同一篇文章嘅內容就已經無嘢可以討論

既你能夠以你所認為嘅「陳雲版本」「自治」黎作為插佢嘅理據嘅話，就一樣可以用你所認為嘅「特殊版本」定義黎扭曲任何人嘅用字嘅意思而達到你想要嘅效果

從以上嘅討論你已經表明你嘅邏輯係如此運作，溝通唔到，sor

你老屈夠未？係陳雲自己有佢自己定義，唔係“我容許”。佢要咁做我有得撳住佢？無呀嘛。所以你根本係不斷老屈我。

篇文係佢寫嘅。佢對某個term有佢自己嘅定義。你就老屈話“我容許”。乜我有得唔畀咩？我可以去唔畀佢咁講？老屈之前你可唔可以用吓腦？

你玩夠滑坡謬誤未？陳雲自己有自己定義，你就不斷老屈係“我認為”，跟住就滑坡去“就一樣可以用你所認為嘅「特殊版本」定義黎扭曲任何人嘅用字嘅意思而達到你想要嘅效果”

從以上討論已經可以睇出你只係不斷用邏輯謬誤去屈人

我已經講過，我睇文章只睇內容，即使你遮住個作者名黎出篇文，我都係以同一個標準，同一個定義黎看待

而你就唔係，你對篇文嘅解讀係取決於作者係邊個，而套你所認為對方所用嘅定義落去，而唔係就咁以篇文本身黎做判斷。如果呢篇文係由陶傑，楊岳橋，或者網上匿名咁傳黎嘅話，恐怕你嘅解讀又會變返同正常人一樣。呢種對發言者嘅差別對待，就係所謂嘅因人廢言

即使佢點樣有自己定義都好，佢寫嘅時候有咩態度都好，只要係篇文上面無顯示出黎嘅，都只能以同一套準則黎看待，謂之公平。而你就唔係，你係望著個作者黎對其做批判，而唔係對住文章本身嘅內容，因人廢言無誤

你可以舉例子說明點解你認為佢呢度所講「自治」同一般人嘅理解嘅出入係邊度，而唔係你話佢唔一樣佢就唔一樣

你講咁多咪又係繼續對陳雲自己有自己定義呢點選擇性失明囉。唔係我套落去，而係佢不斷loop佢套永瀆基本法。惊你屈夠字？你而家係不斷選擇性失明完再老屈我因人廢言囉。你選擇性失明夠未？

仲有，你上面老屈話“我容許”有其他定義，呢度你無正面回應。唔該你承認你呢度老屈我先

睇內容而by context咁睇，咁叫因人廢言？有某啲人對某啲terms有佢自己定義，唔理的話，就會造成誤解。

正如睇學術文章。有時同一個term, 通用定義同喺該門學術內嘅定義唔同，當你知道原來篇文係某門學術嘅文章時，就應該要小心個定義。

如玄學“財多身弱”呢個term同普通人常用嘅定義，根本係兩回事嚟

所以你而家只係對一known factor選擇性失明，之後再老屈人因人廢言。

光復香港
時代革命

呢次有食藥 非私怨post
推下

三、戰術：流水社運，游擊戰。無名無姓、無領袖、無大台、無佔領、無陣地，得到戰略目標之後便解散再來，前仆後繼，直至得到戰果為止。

喱點依加很重要了，唉

一定要推，唔可以再犧牲義士

今次推

無錯，你的確係容許自己係 interpret 同一篇文章嘅時候對唔同作者有唔同嘅看待，所以我先舉咗個 blind test 出黎（遮住作者名），去說明你呢種做法嘅不公正性

你所講嘅係 field 同 field 之間嘅 terminology disambiguation。「財多身弱」呢個用詞係子平八字同一般用語之間有所重疊，所以先至需要講明所指為何事，而要講明而家所處嘅 context

而你而家評論嘅係你所認為嘅「陳雲式自治」套係呢篇文章入面所帶出嘅意思，而並非以我地一般所理解嘅「自治」黎看待，而呢篇唔係學術文章，佢亦無特地注明此「自治」非彼「自治」，所以你係無提出理據嘅情況對呢個 term 套以為你所認為嘅「陳雲派自治」定義落去為之不公。

佢係提倡緊永續無錯，你亦都有權反對，但呢種夾硬將「自治」屈成你所認為嘅「陳雲式自治」嘅做法相信唔會有人認同

你從頭到尾都無提出呢個「自治」有所不同嘅根據，只係不斷主張「陳雲嘅自治同一般定義唔同」而基於呢個未經證實嘅猜想黎批評。講到尾就係因為個作者係陳雲，而非鄺宇俊，或其他你諗得出嘅人物。呢個唔係因人廢言係乜嘢

你嘅所謂blind test只係對known factor 選擇性失明。你選擇性失明夠未？

陳雲玩偷換唔係第一日。我提出咗你係對一啲known factor選擇性失明啦。你自己唔睇就老屈我無理據。

未經證實？佢自己喺facebook成日講嘅所謂“實然主權”去偷換獨立，唔係事實？你仲要玩選擇性失明跟住老屈去到幾時？

唔止係因為佢係陳雲寫，而係陳雲經常自己對某啲terms有佢自己定義。你對呢點選擇性失明夠未？

陳雲自己經常玩篡改定義。呢個唔係我嘅錯而係佢嘅錯。所以你話我係因人廢言就係老屈

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

陳雲呢篇文講嘅“完全自治（與香港獨立一樣) ，已經係佢喺永瀆基本法嘅篡改定義度。呢度已經係用自治偷換獨立。
全香港係得陳雲同佢班門徒會咁偷換法。

算啦，既然 blind test 都係選擇性失明，反正我就同你溝通唔到，我都廢事再講落去，你話人地屈你就人地屈你啦下，隨你喜歡

你對known fact當睇唔到，咁都唔係選擇性失明係乜？

扭你老母。永瀆基本法佢到今日都仲吹緊呀